讀pgde問題

1.而家pgde競爭係咪好激烈?(大約幾多人爭一個位?)
2.可唔可以同時報中學同小學pgde?
3.major chem可唔可以報小學maths?
4.讀完pgde但揾唔到教席會點?
5.番過馬會part time係咪一定冇學校請?

利申:6901year2，fresh grad月入冇2萬就自殺 (仲有紀律部隊做後路嘅)

5.你唔寫邊個知你返過馬會…

你知唔知大學生fg收入個mean得14K
咩叫冇20k就自殺